有冇巴打喺brisbane讀緊或者讀過Griffith foundation?

分享下

hi